有冇人飲完酒好鐘意鳩?

鳩噏
標題出唔到

我未飲都好鍾意男朋友條鳩

男人飲酒會轉基

我

This

is

skr🤙

大陸狗

成日鳩up闖好多禍

Bin啊~bin

完全封鎖咗

我好鐘意馬丁露鳩

我好鐘意毒鳩